英國會議員馬穆德：外相必須清楚表明佢有咩行動去保護香港BNO持有人的權利

20號講大咗
今次柒加埋肺炎真係工黨上位都似

BC啦屌你

入去留言

航空母艦

等咗20年

英國終於有人會仗義執言

推

其實禁左bno真係對香港人影響好大，只可以拎特衰，就等於俾人行把刀係頸，英國人唔負返責真係佢唔岩